邊個親中團體咁夠薑攞LMF嘅歌嚟撐送中？

屌你老尾唔識死

可能唔識聽廣東話

我都仲未揾到

爆佢出黎策反啦

真係好想知係邊個咁厚面皮

上次私煙個撐警集會 播片個bgm係陷家拎

反了反了

又係低智森，連lmf做開咩音樂都唔知嘅柒頭

仆街，咁唔怪得話極度不安

班3毛同蠢人真係戇鳩無極限